「勵志」老千變賭城揸fit人

由當初嘅老千仔候賽因做到宜家嘅霍駿日十

Sor 霍駿昇

係佢黎既咩

利申無睇